如果只睇 8達通 payme 餐飲消費 申請邊張信用卡性價比最高

求集思廣益

Earn more, HSBC，渣打

八達通：earn more 2%
Payme:渣打1.5%
餐飲：HSBC visa signature 3.6%

如果3樣條件綜合 只申請一張呢

渣打，全部1.5%

因為payme唔可以用銀聯卡

1.5%同mileage 比，係咪現金回贈好d？

係

渣打黎緊冇得waive 年費了

咁Citi cash back，正常1%，餐飲2%

1%好少

Yes，要符合你要求就係這樣

一年洗夠幾多都無？